其實丁蟹定係JOKER痴線D?

我覺得丁蟹仲恐怖

丁蟹
好少有角色睇到人崩潰咁濟。。

丁蟹係智力有限，所以建立唔到人類價值觀。

Joker係超高智商，所以否定人類價值觀。

肥姐都屌得落，
邊個夠佢痴線

丁蟹一出
股市插到仆街
你話呢

丁蟹
現實冇joker 但有好多丁蟹

一定係丁蟹